討論點樣罷工罷課之餘 最應該討論既係點樣做到令主流方向都支持

當然 有唔少既人一聽到話要擺就即刻支持 但呢班人不嬲都已經撐開運動 唔洗再提
但更加有一班人（包括絕大部分既中學生） 都係牆頭草 見少人參與就唔會做 亦唔敢自己一個做
所以最應該既係將呢樣野變成主流 就好似當年雨革咁 遍地開花
即使好多人係人云亦云 但起碼有佢地既支持先會成功到
大家有冇咩辦法/文宣可以做到？

老豆老母唔支持 細蚊仔邊有得罷

初中果班可能係
高中其實都管唔到 自己諗啦
不過想當年雨革擺課果時 有個同學同我講話支持 但要考dse不了
我心諗miss一日miss得幾多 係咁有心既擺課溫書都得掛

推